和你shop＋漆彈＝完美？

如題

點解唔係屎魔法?
就算係藍絲,一行到入藍店都臭到行返出嚟

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

屎魔tk到就慘

屎魔法會更好 臭到仆街
唔洗裝修 美心都自動收皮

屎魔裝修 漆彈救人